楊明教識晒所有醉駕嘅人，堅持唔使吹波就冇事

有一次睇到香港警察如何高度專業地執法，所有市民一視同仁。

不過咁樣楊明算唔算教唆他人犯法？

醉駕前 撐警先

同男人偷食完死都唔認一樣

其實咁都幾好，只要撐警，又唔使遵從法律。

D啊Sir又有湯飲

抬上車再隊冰啦驚閪咩

其實你唔係好似楊狗咁撐狗，你會被強制驗血

Btw 咩嘢政治立場都好，醉駕就快手自炒碌落山，車毁人亡，咪撚累人

梗係班狗教佢點做啦

撐警 吹十次都冇事

撐狗要撐到揚名立萬

我支持楊明咁做, 你唔咁做點話俾人知原來香港係無皇法

推

咁搞落去我諗全香港揸車既人
都應該袋支國旗係車入面
加埋支持警察poster

黑警d fd有特權咋
黑警最鍾意犯法都唔係第一日既事